其實我先係真正既毒撚

中學畢業前成日都覺得人地係毒撚，但而家人地個個岀都曬pool 我仲on99自己一個食狗飯

都岀曬pool

死毒撚扮女人

我係廢紙~~我係鋁罐~~

做咩笑我毒撚
有錢d女爭住含啦柒頭師兄

清真系巧辣殺,跟禾去call g la

我有錢就唔係毒撚啦

不要再說了

係到睇住以前啲毒撚一個一個咁趕上聖誕尾班車